張建宗：全面配合中央對美反制措施 不容霸權主義得逞

政務司司長張建宗在網誌說，美國當局上星期將國會通過的所謂香港自治法案簽署成為美國法律，並以總統行政命令推出一連串措施，是嚴重違反國際法和國際關係基本準則，對香港事務和中國內政粗暴干預。特區政府會全面配合中央政府將採取的反制措施，不容美方霸權主義得逞。

他指，美國出於自身政治考量，以人權、民主和自治為藉口，違反國際法推出措施，目的是藉香港問題製造事端，打擊中國，又指美國不斷破壞香港特區和中央在「一國兩制」下的關係，並以「支持港人」的政治口號來美化行為，做法虛偽，勢必損害中美和港美之間的關係和共同利益，為美國企業和人民帶來極大損害。

張建宗說，美國以維護國家安全合理化法案和行政命令的措施，卻把中央為香港特區維護國家安全立法視為削弱香港特區的高度自治，明顯是雙重標準，是絕不能接受。

賤狼外交

人哋美國真係好撚驚

咩年代仲寫網誌 on99

支那嘅國安法唔係都出於政治考量

又係口交部d稿

呢條友好少聽到話要入制裁名單
其實有無佢份？而家想被重點招呼？

咪係，直接上twitter 屌好過啦

人怕出名豬怕肥

所羅門指定左有佢
777，張建宗，大波華，比家超，pk鄧，孽瘤

講到自己有權配合咁
如果真係要配合，就係第一個推你去送死

好撚慘 成班狗官俾共慘黨用既刀航住條頸 迫佢地出黎鳩噏表忠

咁你仲唔派三萬精英拉鳩侵侵

比人地笑我地香港警隊廢嫁會

佢好多物業應該有錢過林鄭

是嚴重違反國際法和國際關係基本準則

明明係違反國安法 做咩仲唔拉人
引渡條例俾人取消左未 仲唔快D要求引渡侵同美國班議員黎香港受審

狗官應該向前看，不要再糾纏美國的制裁

全面配合
講到自己有得唔配合咁
真係柒下柒下

宗宗都走唔甩要出黎鳩UP了
好慘呀

呢條廢老都果頭近仲突個龜頭出嚟

用國安法拉曬美國人

錄音機外交

大國勃起

人地犯左國安法啦
你派人去執法咪得囉

第日輸到底褲都冇埋唔好喊

戰狼gogogo

香港口交部發言人張建宗

配合中央 姐係是咪開綠燈俾狗見人就開槍

張建宗 on list 了

戰狼外交

佢有冇家人hold 外藉？有冇外國資產？制裁名單肥張都要榜上有名⋯⋯

侵侵：who

上twitter 會見到真實世界係點, 不了

加速

夠仆街特區政府藉口多？雙普選呢？
DLLM，張建宗。

南海霸權主義

反制只會帶來更大傷害
請中方克制

及其直系親屬？

咪係，區區地方官員。
由你班人放棄高度自治開始，就應該重新審視自己咩身份。更何況而加去到外交層面，你認為自己有權做野？

成大段廢話
根本連支共狗都諗唔到可以點反制
唯有日日copy大段野保持下個威勢
真係掌握局勢個邊就得閒出下Twitter撚你地狗
然後又督中支狗死穴扎扎跳

出3萬兵

其實英國唔制裁佢哋 班友真係唔會怕

自漬用，拿我講左啦，咪話我冇講

制裁美國，禁止美金在港對換同流通

抵撚死

邊個霸權都唔知

支持沒收美國企業在港資產

肥仔:星期一多唔多錢入嚟買股票呀？不攻自破？升？？

扁文好明顯係中共寫

用咩手提電話？
發文部電腦CPU邊度整？
互聯網邊度發明？

由個廢柴講IR

由個廢柴講挑戰美國

支持港共官員+建制派落力反對
千其唔好縮

香港人: 全面配合美措施 不容極權主義得逞

即係會做咩？用口水噴死美國？

連低幾廿級散仔主席都管唔掂, 學人講"配合反制",國際笑話

知自己扑唔到咪 咪搵人寫blog當講左野囉

孟獲：全面配合蜀漢對曹魏反制措施，不容霸權主茲得呈

司馬懿：企開d啦屌你老母

我很愛國,
快反制

開個twitter post曬佢D 網誌

要睇美國果邊點做

員佐級協會主席林志偉不滿張建宗言論 予以最嚴厲譴責
反制前問過林志偉未?

違反國際法？
但海牙國際法庭話中共喺南海聲稱擁有主權係違法喎
承認國際法即係承認南海島嶼並不是中國領土一部分

張建宗分裂國家，犯國安法

拉

又係得中文，冇英文。上Twitter吊咁撚勇

好，快d反制
繼續加速

快d反制啦
等左成年啦
就俾美國人笑到無地自容

全面配合中央對美反制措施：
公務員禁止移民？

邊夠支共霸權呀

三萬精冰呢

唔聽話嘅就餵佢哋食餃子食到喉嚨鯁塞

支持港共制裁美國

攬炒之父。

即係幫手買大豆等美國佬冇豆用

佢其實係咪暗串緊中央反制措施廢，冇佢全力配合唔得

有啲骨氣即場拆左個機場系統啦

快撚啲啦 唔做正仆街 無仔送終

我公司個個星期都有船貨同飛機貨係美國返

快啲禁運 等我做少啲野

反制就做野啦, 噏咁多做乜鳩姐
打交都要睇大佬還擊之後自己先郁手啊 東亞病夫

推民族自強 香港獨立

宗仔醒丫
少出聲 等其他人 遺忘佢

想知仲有咩反制措施

真係慘，香港官員都要做戰狼，成個感覺cheap曬

最高手係劉江華呀
Dq 就射曬比下面班do
而家華麗轉身走埋

你唔講我都唔記得有呢條友

老美就係焗鳩你反枱，之後全面脫鈎。
華府自己主動脫鈎就會俾華爾街班撚屌施壓同民眾嘅反感（脫鈎點都會有經濟陣痛）。
情況就好似二戰時期嘅租借法案，一方面為盟軍提給補給，一方面對日本禁運，等你日本抵唔住頸去開波嘅時候就一野打巢仲贏埋國內支持

其實張建宗算係低調果個

唔俾人留言
拎來自己打下飛機姐

入晒角色抽離唔到

加速加速 千其唔好縮

香港反制美國

同平時睇口交部講既野一樣
一隻字都無偏差

宗仔家人：你出少句聲當幫忙啦

無楊雄紅條仆街？

牙宗當年比林大帥兇一兇都死狗咁粒曬水架喎

因咩事咁有勇氣挑美國機

唔通林大帥都好打過美軍

整夏威夷自治法案

一個垃圾特區學人講制裁世界大國

張建宗之流所謂的反制措施

反對中國霸權主義

記得唔好縮

美方霸權主義

中方霸權主義

侵侵寫TWITTER 支共仲停係寫BLOG到

咁同美元脫勾未?

人講你又講 你憑乜撚野
呢班狗官害撚死香港

派兵

葉劉淑儀: 香港只是彈丸之地，美國卻認為，香港通過國安法會威脅美國的經濟和安全，是抬舉香港。

非常好，就係驚你縮

光頭宗數下自己有幾多條頭髮先啦

行得正企得正驚閪咩

連散仔協會都可以屌柒你，你同我講你會幫手反制美國

加埋關島同波多黎各囉

啲字眼越來越大陸

網誌得佢講冇人講

咪睇下個特別行政區同個所謂國際金融中心撐到幾耐囉
俾美國制裁仲可以話我咪唔同美國合作囉
呃人首先呃咗自己先

張建宗粗暴干預中國內政

極權政府學人講霸權，明明港共都係霸權統治香港

加速主義，好